export const questionsPack = [
  {
    category: "Miika",
    questions: [
      {
        id: 1,
        question: "Testi kysymys1?",
        answer: "answer1",
        points: 1000,
        show: true,
      },
      {
        id: 2,
        question: "Testi kysymys2?",
        answer: "answer2",
        points: 800,
        show: true,
      },
      {
        id: 3,
        question: "Testi kysymys3?",
        answer: "answer3",
        points: 600,
        show: true,
      },
      {
        id: 4,
        question: "Testi kysymys4?",
        answer: "answer4",
        points: 400,
        show: true,
      },
      {
        id: 5,
        question: "Testi kysymys5?",
        answer: "answer5",
        points: 200,
        show: true,
      },
    ],
  },
  {
    category: "Vilma",
    questions: [
      {
        id: 1,
        question: "Testi kysymys?",
        answer: "answer",
        points: 1000,
        show: true,
      },
      {
        id: 2,
        question: "Testi kysymys2?",
        answer: "answer2",
        points: 800,
        show: true,
      },
      {
        id: 3,
        question: "Testi kysymys3?",
        answer: "answer3",
        points: 600,
        show: true,
      },
      {
        id: 4,
        question: "Testi kysymys4?",
        answer: "answer4",
        points: 400,
        show: true,
      },
      {
        id: 5,
        question: "Testi kysymys5?",
        answer: "answer5",
        points: 200,
        show: true,
      },
    ],
  },
  {
    category: "Maantieto",
    questions: [
      {
        id: 1,
        question: "Mikä on Suomen pääkaupunki?",
        answer: "Helsinki",
        points: 1000,
        show: true,
      },
      {
        id: 2,
        question: "Mikä on Ruotsin pääkaupunki?",
        answer: "Tukholma",
        points: 800,
        show: true,
      },
      {
        id: 3,
        question: "Mikä on Norjan pääkaupunki?",
        answer: "Oslo",
        points: 600,
        show: true,
      },
      {
        id: 4,
        question: "Mikä on Tanskan pääkaupunki?",
        answer: "Kööpenhamina",
        points: 400,
        show: true,
      },
      {
        id: 5,
        question: "Mikä on Islannin pääkaupunki?",
        answer: "Reykjavik",
        points: 200,
        show: true,
      },
    ],
  },
  {
    category: "Historia",
    questions: [
      {
        id: 1,
        question: "Mikä vuosi oli Suomen itsenäistymisvuosi?",
        answer: "1917",
        points: 1000,
        show: true,
      },
      {
        id: 2,
        question: "Mikä vuosi oli toinen maailmansota?",
        answer: "1939",
        points: 800,
        show: true,
      },
      {
        id: 3,
        question: "Mikä vuosi oli ensimmäinen maailmansota?",
        answer: "1914",
        points: 600,
        show: true,
      },
      {
        id: 4,
        question: "Mikä vuosi oli kolmas maailmansota?",
        answer: "Ei ole ollut",
        points: 400,
        show: true,
      },
      {
        id: 5,
        question: "Mikä vuosi oli neljäs maailmansota?",
        answer: "Ei ole ollut",
        points: 200,
        show: true,
      },
    ],
  },
  {
    category: "Musiikki",
    questions: [
      {
        id: 1,
        question: "Kuka on tehnyt kappaleen 'Shape of You'?",
        answer: "Ed Sheeran",
        points: 1000,
        show: true,
      },
      {
        id: 2,
        question: "Kuka on tehnyt kappaleen 'Happier'?",
        answer: "Ed Sheeran",
        points: 800,
        show: true,
      },
      {
        id: 3,
        question: "Kuka on tehnyt kappaleen 'Perfect'?",
        answer: "Ed Sheeran",
        points: 600,
        show: true,
      },
      {
        id: 4,
        question: "Kuka on tehnyt kappaleen 'Bad Habits'?",
        answer: "Ed Sheeran",
        points: 400,
        show: true,
      },
      {
        id: 5,
        question: "Kuka on tehnyt kappaletta 'Photograph'?",
        answer: "Ed Sheeran",
        points: 200,
        show: true,
      },
    ],
  },
];
